沉撚左船

😒😒😒

yoyo

蓋哥哥第幾次搵佢？

玩到脫肛？

邊一到，去屌屌先

ssp 話蓋清介紹有9折

我有木塞⋯⋯

Yoyo就不了

Call冰隻G，擺個地址出黎等香土Ching幫襯完俾返個包膠你參考返，立即會上返水嫁啦

衰係個93年靚妹手上😒

做得你個女

你孫女？

我30頭

今日開得一個post?

冇靈感

93 年做雞？